係真球迷就入黎

電視機
電視機
電視機
皇家北京電視機

輸唔起？on9咁推人都唔黑？食屎啦

賤種西甲

咁撚樣都電視機
自己睇返疤對轟啦

從後踢+對球證出手
咁都冇牌先係北京電視機，你收皮把啦

咪就係
死疤狗谷精射唔出亂咁吠

疤狗仲好意思講電視機

疤狗好意思講北京電視機？要還架

我係疤都會咁嬲 明嘅明嘅

死疤狗咪扮野啦

疤狗話人電視機

都幾諷刺

最好笑係賓拿迪咁都唔紅

On9 條友都唔係巴迷，你班友咬佢把撚